希望各位手足去支持下TL韓梓亮新歌

原post

韓子亮終於出新歌 Baby Wanna Let You Know 今次冇千手觀音

各位支持下用心做音樂既人 thx🤣

Jed

媽好柒...可唔可以換個主角

韓子亮

gchi